
\documentclass[12pt, oneside]{Thesis}

%
\setGlobals
%
	{Goethe Universität Frankfurt am Main} % Universität
	{Nikolaj Schepsen und Nicole Bialas} % Author
	{4348027} % Matrikelnummer
	{\today} % Abgabedatum
	{Seminararbeit} % Typ der Arbeit
	{Service Level Agreements (SLA)} % Name der Arbeit
	{Prof. Dr. Mirjam Minor} % Betreuer
	{Lehrstuhl für Wirtschaftsinformatik} % Lehrstuhl
\usepackage{svg}
\begin{document}

\pagenumbering{Alph}
\createCover
\justify
% Eidesstattliche Erklärung
\createDeclaration
\pagenumbering{roman}
% Acknowledgement
\createAcknowledgement
% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
\listoffigures 
\listoftables
\lstlistoflistings
\newpage \pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

% === Thesis =================================

\include{chapters/chapter1} % Einleitung
\include{chapters/chapter2} % Theoretische Grundlagen
\include{chapters/chapter3} % Realisierung von SLA
\include{chapters/chapter4} % Bekannte Use Cases
\include{chapters/chapter5} % Aktuelle Herausforderungen und Fazit

% === Anhang =================================

\include{./appendix/appendices}

% === Referenzen =============================

\bibliography{References}

\end{document}

% === Ende der Ausarbeitung ==================